我覺得支那人一見到有關隨地便溺既外國新聞就會扯哂旗

支那人隨地便溺已經俾人講到口臭
所以班支那人一見到有外國人隨地便溺既新聞，就可以揸正牌下次隨地痾，然後同人講「外國都係咁」

香港有人出聲

臭蟲